【今次仆街鳥！！】威院2醫生full gear接觸病人後發燒須隔離

【武漢肺炎】威院2醫生full gear接觸病人後 有發燒等病徵須隔離

在致命的武漢肺炎疫情不斷擴大之際，港府一直堅拒全面封閉，單是年初四已有逾20萬人從內地疫區來港。港人擔心大量患者由內地湧港，令公營醫療系統崩潰，最終攬炒。而目前前線醫護所面對的健康風險已相當大，兩名身穿全套防護裝備的醫生接觸過武漢肺炎病人後出現病徵，現正接受隔離治療。據悉，威爾斯親王醫院2名內科醫生，昨（29日）出現懷疑感染病徵，其中一人更有發燒症狀；院方隨即安排二人接受隔離，並抽取樣本進行快速測試，料今天（30日）有結果。

據了解，2名醫生日前曾經接觸過武漢肺炎病人，當時他們身穿全套防護裝備。據悉，他們病徵輕微。有消息指，由於現在同時是流感高峯期，醫生出現呼吸道病徵，未必一定與武漢肺炎有關，需待快速測試結果，判斷下一步行動。

仆街啦 full gear 都出事
聽日要戴泳鏡出街

祝福

醫護都是condoms

痴撚線呀！！！！

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

唔敢再出街

full gear都出事
屌你老母林鄭月蛾
知唔知train一個醫生要幾多錢呀？
貴撚過你份糧呀臭閪

點解唔一早罷工/sick leave 對大家都好

屌 每次香港出事都關班大陸狗事

full gear 都中招????
除果陣奶野?

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

dllm
唔封關根本無辦法停

祝777早日中招

希望兩位醫生平安

痴線

求醫護罷工 唔值得為武漢人死

大愛醫人，唔罷工既後果

唔好啊

愛惜醫護
一齊罷工

Full gear都出事，好大機會係經耳仔，或者有傷口就會奶（暗瘡都會）

會唔會係空氣傳染，好撚驚

仆街 冚球產

唔合std 既full gear?

sars病人中醫護佔22% from wiki

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

仆街林鄭

死警狗

希望佢地冇事 我聽到個消息覺得好傷心…

抵撚死，咁鍾意返工

總辭啦屌你老母，pk醫護衰過🐕
大關全部照開，隔離全部唔使。再係咁落去....
無漢家下日夜焚屍，烏鴉漫天，3星期後香港都會係咁。

硬係覺得條街好多人已經中咗 只不過潛伏期

唔俾人傳染都做到病啦
根本個醫療系統負荷唔到

1日就知結果，點解仲有咁多疑似個案無少到

係咪真係full gear?有無嘢做唔足

應該係未full gear嗰陣對住啲隱暪嘅冚家剷時中伏，潛服期內發病

啲錢比哂班死黑警買防毒面罩都唔比錢醫護買生化面罩
終於出事啦唔罷工真係搵埋都冇命享

咁罷工未？

DLLMCH

OH NO...

唔出街啦下MA

頂住呀唔好出事

真係唔敢出街 至少買完野就衝翻屋企唔會係街除口罩食飯

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

真係要買生化衣

大把人寧願死都唔可以唔返工

應該係本身流感中左
好人一生平安

願平安歸醫護

希望只係普通流感

或者會唔會係皮膚

支那人唔知咩心態 成日呃鳩醫生
就算用自私心態都唔會咁架 呃醫生自己都冇好處架 唔知係咪癡線

睇黎係

full gear 都中招 !! 唔好丫 咁全港醫護好撚危!!!
第一線先出面。千奇保佑醫護冇事

中左流感都唔代表佢只係中左流感，如果武漢毒有空窗期就仆街了

全裝姐係幾全先，是但著件防護服再加個外科口罩就算？
我唔係咩五毛藍屍，我只係想講，香港明明咁撚多錢
點解唔可以買D頂級既生化裝備俾前線？
起碼都著到好似生化危機咁先啦下話？
俾班無撚用既黑差狗就瘋狂OT錢
當醫護就即棄CONDOM，我屌你老母啊

之前仲有人話我講空氣傳播 on9 睇黎要binc

我除咗口罩，想買個full face頭盔戴出街

d人仲要番工幾時社區爆發？

希望醫生冇事

洗手+沖涼

Full gear 都中招
777係咪想全港淪陷

果班四技發達頭腦簡單
毅進仔又幫到出面

總辭？
冇左份工你養？
確保程序順利進行
所以必須2月3日工業行動
如果政府唔跪
2月7行動升級三罷
搞番一頭半個月個政府一定跪低
咁到時封關咪得囉

無咗條命，你D女有人養，債務亦一筆勾銷

全面封關

急不容緩

一定要祝福佢地中流感

講得好，我都每日留意緊

24-96小時內，全數不肖子孫都帶毒回晒港喇，你班🐷係之後先封關係唔係唔比港人逃難啊？

美社沙魔力有無咁強

武漢狗係屌我地 屌得最勁
真係唔撚值得 罷工啦

冇女
債務就人地差我嘅多
益左佢地

皮膚無乜可能，傷口會中（暗瘡）最大機會

希望佢地冇事

你睇吓我開個post
屌出問題所在
反而俾人腐皮
比人屌到仆街
我已經心灰意冷
所以全力支持ha工會所有一切行動

醫院係高危地方，僅次於無肺實驗室

希望係流感

空氣傳染 = FACIAL MASK 都冇用

有假陰性，同要夠14日？

咁都仆街喇
而家D暗瘡去到廿幾30歲都仲識生

快啲check清楚呀

有結果都唔公開

Lv 1 中招？

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

唔係嘛 會唔會係除衣物果時中㗎

full gear都出事

你有冇人性架

有冇人幫下前線醫護?
1) 年紀大既萯巴絲煲潤肺湯
2) 年輕萯巴絲整雪梨糖水,蛋糕
俾前線醫護?

屌 全港濕疹人士唔洗再出街

毒撚高危

係咪已經進化到空氣傳染?

全威院真係要多謝淋病同班狗官